晚餐：21062017

麵包

差D以為2106係年份

豬排骨

我都有時會打錯